【提早啦屌】10 月 4 日 ．8 點 ．反 緊 急 法 ．蒙 面 集 合 ．爭 取 國 際 關 注

因應和理非，提早今晚出動

形式：用各種不同方法蒙面，包括化妝/面具
活動：和平散步，提早慶祝萬聖節
地點：尖沙咀梳士巴利花園

20點之前會有有蒙面面具製作坊
不過盡量希望大家自己整，當然如果有意思係最好 (eg. V煞)
大家發揮你嘅創意小宇宙

歡迎大家討論同交流

聽晚星期五旺角MOKO天橋度有蒙面面具製作坊

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

喂喂喂 星期六 反蒙面大遊行 誠邀大家創意大爆炸 希望我個廁所板會上到外媒頭條

【上熱門】 你知唔知 4/10 5/10 6/10 有咩做呀 ?

大家幫手推下行動POST 我愛大家

推

今時今日仲信佢地d言語技巧咩
咪撚自欺欺人 18區起義

估唔到真係癲到0點立法
緊急法真係CLS

假髮，畫眼（影／眉果啲）加黑超
戴堆頂帽就完美？
高領衫

btw
佢地放緊TG，係TG呀，過期危害健康㗎
緊係要帶罩啦

但閘機幾時都和港人有個約會

Airdrop攻勢

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

推呀

今晚18區遍地開花！

和理優 真係擔心嘅話 今日最後蒙面機會

直至12點前, 黃金8小時

今日最後合法

Push

good

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣公園／
南區：香港仔中心／

我要見到面具海

今晚18

今晚18呀

咁係遍地定咩

18區戴面具

則係尖沙咀定MK MOKO, 730定8點

尖沙咀8點
更新唔切

唔係撥冷水 但好想喺呢到提醒各位和理非
見到狗就好走 唔好再留喺到開聲屌
屌得醒嘅就唔會做狗

不送頭

日日都要

pish

今晚蒙面出街

分身去晒冇難度

今日唔出.以後唔撚洗再出

777仲笑容滿臉

push

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

推 集合啦

分8區已經唔夠人 仲要分18區點搞呀

支持

繼續推

之前都有諗會係咁
所以寫明聽日立就取消5號

Pish

九龍集合

侵侵嚮咗暫時唔提香港

今日提早Halloween !

全民沽空港紙，港市，趁未收

Gogogo

tui

好想要V煞

正評推POST
TG FB IG

不自由 毋寧死

香港人 守護家園

記住大家係出嚟行街 提早慶祝萬聖節

推爆

又嘉年華呀？

【提早萬聖節】10月4日全民蒙面，用創意爭取國際關注緊急法

最多膠一日

咁10月5日點

仲集會? Cocktail 同刀都要今次係

取消
10.6 遊行

和理非活動 你有其他可以搞

上 全部同我岀

今晚咁多活動
求整合呀

推 今晚！

P牌仔幫加下手推上熱門

推呀 屌

8點都太遲

齊齊捉比卡超 各位請share

推

光復香港 時代革命
驅逐共匪 還我香港

收工去得面具 冇GEAR

推！

趁重合法

去！

趁你老母仲合法
怕條撚呀
10月5號咪照出照蒙面囉
非法集會都唔合法㗎啦
而家搞完聽日唔搞同打飛機有咩分別
圍威餵完就返屋企
然後聽日立咗法就驚到仆街唔敢再幪面出嚟？

取你老母
聽日取消同驚撚咗個政府有咩分別
同妥協有咩分別
你係驚嘅話就唔好扮曬嘢今日搞個遊行自我安慰

yes

提早啦屌 個個早放

仆你個街

10.6號集人呀

而且有和理非唔敢出係事實

而且聽日和你shop

仲有銅鑼灣

集你老母人 點解要隔一日 聽日少人出 咪等於同政府講幪面法成功止暴制亂
係驚就出聲 喺度搞埋啲犯法前集會打飛機

海港城： 關我撚事？黃金週爽YY

我建議今晚放晒個priority去政府建築物

今晚打老虎

你咪係嗰個和理非囉
搞到要提早搞蒙面遊行
蒙面遊行係擺到明話畀政府聽我哋唔驚
立咗法先搞更加有意義

聽日和你shop

仲有銅鑼灣

你做乜姐 起底就知我唔驚啦

唔驚嘅話取消聽日個遊行把撚

佢地癲 我地如果真係唔蒙咪食正佢盒飯
屌唔係咁就讓步掛香港人

唔使取消架 今晚出聽晚出後晚出

三晚出晒冇衝突架

要多人呀 我唔驚有和理非驚
要有平台一齊出聲

尖沙咀見！！

遍地蝗蟲歡迎你

三晚都已經有人搞 check日程表

今晚海傍見！

呢個時候仲驚 咪即係妥協囉
妥協嘅話你十月6號攪個遊行都唔會多人啦

比啲人食埋飯先黎
時間啱啱好！

五號銅鑼灣有人搞另一個啦

mpf轉歐洲嘅基金啊
買黃金啊
手揸美金啊
買罐頭買米啊

記得係快閃

今晚真Endgame

光復香港 時代革命 驅逐共黨 香港獨立
光復香港 時代革命 驅逐共黨 香港獨立
光復香港 時代革命 驅逐共黨 香港獨立
光復香港 時代革命 驅逐共黨 香港獨立

咪撚玩膠玩萬聖節ok?

想上外國報姐

都講咗有意思係最好

試著說緊急法 不要說蒙面法

趁仲推到

721 831 101

開佢老母屎忽花

你自己又話取消
何況而家擺明遍地開花威脅性大啲
同埋更加難大圍捕
仲金鐘cwb一個水砲車已經收曬皮

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

今日唔係End Game 但今日一定要出黎

我哋取消10.5 尖沙咀 撞咗銅鑼灣
銅鑼灣已經好多文宣

開花之餘要有表態平台 開花少外媒報

反蒙面法係咪同無罪假定+疑點利益歸於被告有衝突？

因為同款同樣面罩會係現場極多, 差佬拎條片出黎講相中人係你

case 1
市民A, 示威現場, 蒙面被捕
(市民A要證明自己係現場但無示威？)

case 2
市民A, 示威現場, 無蒙面被捕, 身上有面罩
(市民A要證明自己示威果時無戴面罩？)

case 3
市民A, 示威現場, 無蒙面被捕, 身上無面罩, 但差佬話佢有示威+面罩, 但混亂間跌左 / 執一個黎話係佢既
(市民A要證明自己無示威+面罩不屬於自己？)

case 4
市民A, 非示威現場, 蒙面被捕
(市民A要證明自己無準備去示威？)

case 5
市民A, 非示威現場, 非蒙面被捕, 身上有面罩
(市民A要證明自己無準備去示威？
or 證明自己準備去示威但不準備帶面罩？)

case 6
市民A, 非示威現場, 非蒙面被捕, 身上無面罩, 但差佬話佢有示威+面罩, 但混亂間跌左 / 執一個黎話係佢既
(市民A要證明自己無示威+面罩不屬於自己？)

就咁帶個口罩得唔得

得 人到

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104

遊擊 要gear做乜

推咗行動post先！！

10月1號邊忽少外媒報
瞓醒未 聚集一區 水砲車就搞撚掂 冇撚用
同埋走唔撚到呀 講咗幾耐集中一區走唔到呀

pppish

齊齊捉比卡超 各位請share

今晚都仲唔出黎 過左今晚12點 就係香港新既極權時代啦 仲等聽日 屌你老尾

Push 😳😳

Tui

有冇現場消息 on the way好塞

推！！

最後一個萬聖節

人呢！現場得遊客

嚟緊

去哂中環

帶口罩既十隻手指數得晒

喂有記者stand by呀 出黎！

推佢老母

開始有人

塞車塞到

大隊行左落海旁 黎到會聽到口號

再多d人

三中商

行左去碼頭文化中心

蒙面法有冇違憲要法院審第一單先知。大家可以考慮集體蒙面上差館自首蒙面法逼爆差館，壓力測試！睇佢告得幾多個！直頭玩到司法程序崩潰！

咁撚少人嘅屌

行左去碼頭

我淨係知我而家好撚忿怒呀!!!!!!!!!!!!
我淨係知我而家好撚忿怒呀!!!!!!!!!!!!
我淨係知我而家好撚忿怒呀!!!!!!!!!!!!

依家係鐘樓

冇人嘅屌

岩岩到既去鐘樓

在仼何國家,不能立法去凌駕憲法之上。這法例是非法的。當年因為香港是值民地沒有Basic Law 所以才用那法例去管治。

鐘樓無人喎

8點大隊行左過去 大家麻煩追番live報一報位置

tg group 係咩

完咗未？

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街